[認真] 黑社會就真正做到be water 喇

敵人都有值得我地學習既地方

屌你啦佢大搖大擺無人追打唔駛full gear喎

但係人地真係d 哨兵做得好好

佢地果d唔係哨兵做得好
係交更呀

你有冇睇過交更片呀?

6:11 開始

光復香港
時代革命

狗唔撚拉 一定be water嫁

人地喺面前掂行掂過都得
be乜撚野water

黑社會be water 因為未磅水

黑警放曬水 根本唔洗be water